【突發！】拆墳案兇手自首！！

勝和咪自己係個墳頭度認左數
唔係咩？你咪搵個勝和代言人出黎否認囉
拿你地唔出黎否認依壇野就即係黑社會做架喇

標題黨死全家

飛機打完喇 返去做主線任務啦

勝和仔明人不做暗事，係填前直認不諱

仆街和理非係要屈鳩黃絲做，唔知咩居心

勝和 大佬咪何君堯

呃人入嚟呃like好型咩？
打緊仗啊仆街

唔係針對

但眼見P牌仔好多都係標題黨